(求推介)下星期一上深圳玩一日過夜

除左dup邪骨之外
plan左食海底撈 去東門
華僑城創意文化園
仲有咩suggest

去Wallmart俾人斬

香格里拉門口左邊7仔，好多龜婆，叫返隻雞，$150

推介你唔好上去